港鐵巴士首被「裝修」

咁唔小心啊

自炒咋裝咩修

屌你老味，係站頭都炒車嘅

自己撞

靜靜地贏，過程唔駛知，見到黨鐵巴士結果就得

識唔識揸車嫁！小心啲啦，dllm黨鐵

巴士要百幾萬一部，大家千奇唔好破壞

好撚貴架，一架幾百萬架

明明就自己炒車

撞成咁
陰公

打爆一架=10部入閘機

我以為港鐵+巴士
原來係港鐵旗下巴士

爆左玻璃咋喎

交通意外撞車？

保養得唔好啫

諗起呢個

睇過啲巴士新聞，話氨素箱入左水或其他液體會成架車收皮

11月11日

全民三罷 遍地開花

爆玻璃好小事啫 千幾蚊一塊 狗巴每日都換唔少
利申：狗巴員工

天氣乾燥

咁要爆開成架先得

曲直難分

Bravo

炒車姐

下次就成部車爆左佢

擺明炒車啦

有預感下次會靈件故障而著火

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

鐵巴唔係外判畀九巴咩？

似係炒車 咩都屈咗人裝修先

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

仲有張係2同3調轉

大西北自己做番

自炒就自炒啦
擺明想人地無得claim保險屈落市民度

tvb: 港鐵巴士感無地自容，自毀明志。

屌你撞車啊嘛？
唔好看圖說故事喎

可接受

裝修我睇唔到喎。你睇到咩？我地係睇緊同一個畫面，邊有裝修你話喇？

一駕500萬

K76

巴士玻璃自己滑倒

Red object?

我唔知 我睇唔到 冇啲咁嘅事

黨鐵巴士咁易跣低嘅

巴士跣親

港鐵巴士啫 應該唔小心撞到

黨鐵巴士玻璃跌左落地下姐

10架咪。。。

地鐵唔使幾百萬一部？

跌左塊玻璃

危險架駛？ 報驚

有冇撞到途人啊

現場街坊落雨記得開遮呀

疑似巴士自己自爆 事件無可疑

咁唔小心呀

得1部咁少

黑警又搞破壞

一抽係接近成億

唔撚識揸車

推

倒砂糖倒砂糖倒砂糖！

發夢部巴士話俾我聽佢個油缸好鍾意食甜野

其實係本人今日係部車度唱高音震爆咗，sor........

但聽啲巴膠frd講
啲車都係九巴既
不過係黨鐵手上無晒會點就唔知啦

我見得玻璃裂咗,其他唔知!

係三百萬一架

黨鐵幾時有巴士？

大西北有輕鐵專區完全唔關九巴事

廢鐵

唔好搞人地後面部冷氣啦

提供就業機會

嗱
「裝修」哩Ｄ係你地講
我就冇見到
我唔知道
你地唔洗講

鐵又出軌，巴士又撞，管理不善

捉到有排賠

仲以為九巴比人爆，嚇死

原來係MTR

有黨鐵logo,九巴會唔會咁好心

係咪要爆咩A柱嗰啲
利申：學生哥唔識車

三個台我都睇，我睇唔到有裝修

淨係做大西北黨鐵接駁
九巴有咩所謂
主要做大西北連接市區都夠晒肥

+1,嚇撚死我

9巴新巴唔係自己友但至少都做返中立角色
唔好搞佢
港鐵果啲爆多幾架都無所謂

我睇唔到有人搞過Ｄ巴士
不過港鐵Ｄ保養維修咁差
我相信先至係原因

兩單都係同一個巴士站

大西北做接駁
大埔都有

炒車咋

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

A柱難整呀嗰度

好耐喇

玻璃自己跌左

識唔識嫁你

有d咁既車？

個司機好唔小心

巴士可助社會恢復元氣, 適可而止就好

新幹線先成億囉

咁你肯定無睇過份contract
為確保有足夠列車去滿足現時及未來服務需要，港鐵公司於2008年2月11日宣佈訂購10列新列車，提升觀塘綫、荃灣綫、港島綫及將軍澳綫車隊的載客能力。

經過嚴謹甄選程序後，港鐵公司於2008年10月14日批出合約予中國北車集團長春軌道客車股份有限公司，招標編號為C6554-07E，合約總值11.3億港元。相比其他供應商，中國北車集團能全面滿足港鐵公司有關技術要求之同時，其價格亦具競爭力。

唔好裝修大埔K巴
係港鐵外判俾九巴營運

提升出事能力

Made in China都咁貴嘅

呢啲車當初落地好撚臭
不過馬鞍山個隻假千九落地咗差唔多一兩年都仲臭緊，唔知有咩有毒甲醛嗰啲嘢

利益輸送呢啲嘢
我希望唔洗講到咁白

一架巴士三百幾四百萬架！唔好倒沙糖落油缸啊！

唔好喺引擎加水呀

push

小心啲唔好跣親

其實依類巴士洗唔洗車匙 定係入到去就開到車？如果係 佢嘅用途就唔止咁少

危險駕駛。

九巴新巴城巴改咗用發達窿做解鎖再撻匙
唔記得咗黨鐵巴士有無轉到

有印象

ＢＴＷ
中囯製造會平？
呃香港錢

見啲司機可以出面禁個制就會開車門

咁抄法黨鐵洗唔洗賠錢架

只係開車門
中巴時代都已經可以

炒

有冇牌架

開到車門就可以內部裝修

秋高氣爽，不了

反對任何暴力

裝修
裝修
裝修
裝修[red裝修][/red]

從來都唔會，made in japan 差唔多價仲好似平啲

SP1900
1999年3月8日，日本「伊藤忠-近畿-川崎財團」以港幣31億元，奪得九鐵250卡全新電動列車的合約。當中8列12卡編組共96卡列車用作增加東鐵班次及客運能力，以配合東鐵之未來發展，亦可藉機測試新車實際營運表現；[4]另外154卡，合共22列7卡編組列車則供2003年通車的西鐵使用。

不得了！死穴被破⋯

又無足夠車廠擺巴士，以後點算？

據講支製列車好似仲易著火

想提提手足11.10有D野千祈唔好做！

港鐵同黑警打龍通激起民憤，
首宗燒巴士真係隨時會發生，
仲有可能陸續有來

大鑊了，一架巴士成百幾萬！
十架成千萬⋯有排計，今次唔輪到佢唔驚

港鐵巴士係咪真係港鐵資產？

做rb

天恒巴士站？

係
仲有自己巴士廠

作為輕便鐵路的主要接駁服務，輕鐵接駁巴士於1988年輕鐵投入服務前已開始運作

巴士維修隊召喚

得港鐡接駁巴士有啲唔同(大埔)
車隊係黨鐡
但管理同收錢係九巴

咁唔小心既

港鐵巴士個廠係洪水橋洪天路 仲要係露天
大家千奇唔好對入面d巴士做手腳呀

邊止百幾，係幾百。淨底盤就百幾，仲要去馬拉/北愛爾蘭砌車身。

最近去深涌村做嘢，我寧願行入去都唔鳩坐你k66

岩嘅 都唔開嘅

d車都係黨鐵比錢買

所以九巴/新城都好夠Po，都盡可能出車。

哈哈哈哈哈 on9 太過分了你們

咁地鐵係地底同車廠，佢地好安全。

點解咁多p牌推

如果係九記車，會有九記Logo，有啲係黨車但九記司機渣。

個司機炒得啦
架車炒成咁

黨鐵收車，九巴/新城照出車已經令政府做唔到宵禁效果啦。佢地仲暗中加左班次。九記又加人工請人即係睇好巴士後市。

黨鐵班友玩到指明要訂日本/德國件，由得北車齋砌，不過大陸佬啲手工都垃撚圾。

出師未捷車先死

唔駛問一定用超標野先咁平。北車係蝕本做，不過可以借機抄近畿車個機械設計。因為個圖紙係KCR 資產唔係近畿，所以近畿無得唔俾黨鐵判俾北車做返類似款。

大埔區d K巴係用九巴名義運作

唔講塑膠嘞，淨係啲鋼鐵唔知用咗幾多雜質唔合格嘅落去

九巴名義
黨鐵派車同司機
(大埔區k巴)

第一批SP 係東鐵表現好，所以99 年KCR 襯日圓低水一口氣落曬西鐵柯打，所以先平。原本KCR 諗住換曬SP 慳維修，但東西鐵有分別係個電弓，東馬要用返英車個弓，咁就連個弓都慳返（枝弓對架車性能無影影響），但佢黨鐵夾硬混合用就攪到啲零件管理又煩左。唔知現代車用咩款電弓。不過現代車個朵都臭過屎渠，台灣係永久黑名單。

九巴剩係負責錢箱
其他野都係由党鐵負責

我知以前如果係KCR 借九巴車，架車就有返KMB Logo.

屯門好似有

生晒鏽啦

雖然係𣄃下但 怕唔怕巴士界會割

全力支持換新車
促進經濟增長

要用司機註冊嘅八達通嘟先開到車

車身而家唔係廣州砌？

咩話？ 我睇唔到喎 發生左咩事？

大埔啲K巴係九巴營運 但係啲車同司機依然係黨鐵

1988已經有（嗰時仲係九鐵）

平均一千萬港紙一卡
東鐵一列已經過億
大家千祈唔好破壞

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

有，不過分左好多批，要問巴士迷先知實際邊到砌。

大埔個啲接駁線好搵錢，輕鐵又係巴士先搵錢。

曾幾何時第一城同尖沙咀都有K巴

B1 B3搞過啦

尖沙咀K15, 西鐵岩有月票都坐唔少。因為用月票去南昌坐K15 再坐天星去信德中心返工。要慳車費。家下就用九巴月票。

以前新巴701同702有得免費轉西鐵

大家千奇唔好咁做啊

合併左就無啦，月票都係田北辰德政。

架巴士爛咗咪同宇通金龍嗰啲支那廠買新車囉，反正黨鐵咁鐘意支那貨

阿蛇咁辛苦開個ac出黎講膠野好咩

千其唔好扑爆油渣同尿素缸

富豪馬拉同北愛砌，Adl就珠海廣通

Push

自己炒車咁大頭蝦

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Bin C

新車行唔夠3日就撞

唔割

爆車頭玻璃有鬼用
油渣蓋好似冇鎖

呢個巴士站真係曳呀

K巴一撳粒制就開到門啦

Btw佢係屯門都攢唔少錢 獨市生意黎

大銀幕千幾蚊塊？
呢個價錢車身玻璃都買唔到

港鐵巴士係九巴派車喎

Good

Fire magic

嘩

Panel 最貴

真炒車

油渣加糖有冇效果？

唔完美可接受要改善

屌那星2單嘢都係天恆個巴士站

好彩冇人倒糖水入油缸，如果倒左，個引擎會壞
唔好試

哇乜前面架貨車彈粒大石上去呀

千其唔好燒巴士 300幾萬一架

平均一部340萬

巴士報價表：

車頭擋風玻璃 ： 約＄10k-15k
左右玻璃 ： $3-5k 塊
車身沙板 ： $5k
引擎 ：$xxxxx

塊大銀幕咪幾千
就算咁最多都係整幾十個

爆哂拆

近排乾燥姐

大埔K巴以九巴名義經營，黨鐵派車同司機
屯門元朗天水圍d巴士係黨鐵自己做

即係九巴車

九巴唔會參與運作
九巴掛名姐

即係兩鐵合併前，九鐵嘅接駁巴士

屯門元朗天水圍既港鐵接駁巴士同九巴完全無關
大家可以盡情裝修

歷史留低既問題
當年九鐵因為條例問題開唔到接駁
所以用九巴名義開。

大埔d k巴 車 係屬於黨鐵
不過以九巴名義營運

大埔人車都實際由黨鐵管理，路線以九巴名義掛名經營，否則唔可以收錢。
屯元天鐵巴直屬黨鐵，因為可以根據 大西北鐵路條款以非專利巴士經營，可以直袋所有錢。

司機揸車小心啲啦！乘客受傷可大可小架

明白

黨鐵丫拿

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

之前元朗定唔知邊 唔係有架單層巴士裝過啦咩？

睇吓咩車型 呢啲公廁車型塊玻璃唔洗買原廠件咪平囉

大埔啲K車無記錯係KMB嚟，求FC

輕鐵

揸開鐵唔記得左巴士唔係自動開 唔小心炒車sor囉

唔係，一樣都係党鐵
所有日常營運同維修都係由党鐵負責，九巴完全冇參與
連巴士都係由党鐵買，司機党鐵自己搵，油錢都係党鐵俾

九巴只係借個名出去令大埔K巴可以合法收錢（收入好似係九巴袋哂党鐵係一蚊都冇）

唔開都得啦
利申反對犯法

做咩啫

炒乜撚嘢車，九巴啲車唔同樣嫁

唔係喎
台鐵新嗰張通勤車單批左比Rotem

又係天水圍手足

天氣涼
留意車底有冇小貓喺度休息

唔係信義玻璃就福耀玻璃
我都唔知幾多年冇見過Finn Lamex

大塊得嚟又有弧度
大陸山寨廠都唔會平得去邊

部車其實都係黨鐵

黨鐵既野不嬲都危險架啦,所以唔好搭黨鐵任何野

利申返不支持犯法裝修

traction, VVVF, 車門， gangway, 冷氣， TMS 全部都唔係虫蝈貨

其實係屯門有啲位無得唔搭

泡菜仔係唔識度尺啫

Wright車身間公司都執埋笠 睇下你啲零件點整好

有人收購左

兩部都係屬於党鐵
大埔K巴因為法例限制党鐵係唔可以向乘客收錢
所以先會批俾九巴，用九巴個名義嚟合法收錢

但九巴除左負責收錢外係唔會參與日常營運
連車都由党鐵負責出錢買，只係車身痴返九巴logo扮九巴等佢可以合法收錢姐

簡單講就係九巴係0支出，唔洗買車唔洗派車只係un un 腳等收錢

自炒屈裝修 屌你老母

唔係喎
車門 冷氣係中國野

btw, 就算全部都外國貨又點
比中車鳩砌用咩料都死啦
好似你去黃金砌機咁
全部靚件但裝個gtr 火牛，啲野全部亂咁插
最後咪放煙花

engine壞左成架車唔使要，整番同買個架新既價錢一樣

巴膠割唔割

喺開到
但因為牌照問題唔可以同乘客收錢
同時嗰陣又冇可行方法去分辨係唔係火車轉乘客
結果就係人都搭

到左八達通面世後，九鐵有能力分到邊啲係火車轉乘客，就順便送俾九巴，用九巴名養嚟收返非轉乘客嘅錢

車門唔再用飛花利？

睇你當唔當上海Faiveley 係中國野囉
我就當嘅

之前聽啲 巴膠朋友講好似 啲港鐵巴士係借九巴嫁喎

唔係
港鐵巴士係港鐵自己買車、自己管理同維修

可以唔洗，引擎位置有掣

同丹尼士巴士一樣有人有心保留住，雖然唔太賺錢。

Shit

前kcr

點搵出黎

唔係

因為前稱東鐵區域係九巴專營權範圍, 要以九巴牌頭做, D 車同車長都係港港鐵, 九巴只係抽錢箱佣, 完全牽涉任何行政管理

利申: 巴膠

鐵巴的富豪冇北愛砌, 全馬拉WRIGHT嵌身

好慘 過往九巴咁支持我地 每次搞事佢都維持班次一車一車咁車走人 估唔到最後都難逃一劫

港鐵巴唔關九巴事

咁咪可以揸架車衝入去啲狗度

利申：本人絕對唔贊成人地咁做

無人既係車廠，有人既唔會自燃
輕鐵就唔知啦
但巴士就唔同，係街實搵到出黎

大家千奇唔好咁做，係犯法架

借位置請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

批12米喺兩鐵未合併之前 九鐵已經訂落

大車得條車陣

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

This is CTR bus

車尾可以著車

山竹？

習曱甴 曱近平
【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

冇咁貴，200幾萬咋

仲行得喎

丹尼士比加拿大new flyer收購咗

係咪屯門同大埔先有 唔好亂嚟